最新节目源https://github.com/SPX372928/MyIPTV
https://github.com/XZBTV/2021/blob/8b259737a38d2fa7702b33f37420f6763eadf5a0/Xtv2107B.txt 代理github使用规则 https://cdn.jsdelivr.net/gh/你的用户名/你的仓库名@发布的版本号/文件路径 (https://cdn.jsdelivr.net/gh/lujun88888/IPTV/tv2.txt) https://beatsingdrama.blogspot.com/p/xt-playlist-txt.html?m=1 http://seetv.oka.pub/api/nmjj.php http://seetv.oka.pub/api/jjtv.php http://seetv.oka.pub/api/hqjj.php 源文件格式： UTF-8格式的编码。 直播源的分类写法： a: $c_startxxxxxx$c_end b: xxxxxxxxxxx,#genre# c:diyp源加密码方式： 加密码在分类上加"_密码”，如：电视_9977,#genre#。 epg地址： EPG接口 http://epg.51zmt.top:8000/api/diyp/epg.php https://epg.sec.st/epg.php http://ye23.win/diyp/epg.php https://epg.hicloud.co/epg.php http://epg.51zmt.top:8000/api/diyp/（DIYP接口） https://epg.pm http://n33426t756.wicp.vip/diyp/epg.php http://www.diyp.top/diyp/epg.php DSHZ

http://dl.zhoujie218.top/dl/youku.php?id=** http://dl.zhoujie218.top/dl/gdtv2.php?migu/** http://sxhe.kandiantv.cn/m3u8.php?/migu/** http://112.74.200.9:88/tv000000/m3u8.php?/migu/** http://zzy789.xyz/douyu1.php?id=** http://epg.112114.xyz/douyu/** http://106.53.212.251/daili/bili.php?id=** http://103.140.229.13/BOBO/bibi.php?id=** http://106.53.212.251/daili/yy.php?id=*** 企鹅https://1f97bd333ceef73bfdbd7e9987650b18.v.smtcdns.net/txpcdn.liveplay.egame.qq.com/live/3954_125995272.flv
